{ "translations": {
    "Missing refresh token in Google response." : "Google 回應中缺少刷新權杖。",
    "Error getting OAuth access token." : "取得 OAuth 存取權杖時發生錯誤。",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Google" : "Google",
    "_%s photo was imported from Google._::_%s photos were imported from Google._" : ["從 Google 匯入了 %s 張照片。"],
    "_%s file was imported from Google Drive._::_%s files were imported from Google Drive._" : ["從 Google Drive 匯入了 %s 個檔案。"],
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Bad credentials" : "錯誤的身分驗證",
    "Google Calendar import" : "匯入 Google 日曆",
    "Private event" : "私人活動",
    "Connected accounts" : "已連線的帳號",
    "Data migration" : "數據遷移",
    "Google integration" : "Google 整合",
    "Import Google data into Nextcloud" : "將 Google 數據匯入 Nextcloud",
    "Google integration allows you to automatically import your Google calendars, contacts, photos and files into Nextcloud." : "Google 整合讓您自動將 Google Calendar，Contacts，Photos 和 Doc 匯入Nextcloud。",
    "If you want to allow your Nextcloud users to authenticate to Google, create an OAuth application in your Google settings." : "如欲允許您的 Nextcloud 用戶向 Google 進行身份驗證，請在您的 Google 設置中創建一個 OAuth 應用程式。",
    "Google API settings" : "Google API 設定",
    "Go to \"APIs & Services\" => \"Credentials\" and click on \"+ CREATE CREDENTIALS\" -> \"OAuth client ID\"." : "前往 \"APIs & Services\" => \"Credentials\" 然後單擊 \"+ CREATE CREDENTIALS\" -> \"OAuth client ID\"。",
    "Set the \"Application type\" to \"Web application\" and give a name to the application." : "將「Application type」設置為 \"Web application\"，然後為應用程序命名。",
    "Make sure you set one \"Authorized redirect URI\" to" : "確保您將「Authorized redirect URI」設定為",
    "Put the \"Client ID\" and \"Client secret\" below." : "在下方輸入「客戶端 ID」與「客戶端密碼」。",
    "Finally, go to \"APIs & Services\" => \"Library\" and add the following APIs: \"Google Drive API\", \"Google Calendar API\", \"People API\" and \"Photos Library API\"." : "最後，轉到 \"APIs & Services\" => \"Library\" 並添加以下 API：\"Google Drive API\"、\"Google Calendar API\"、\"People API\" 和 \"Photos Library API\"。",
    "Your Nextcloud users will then see a \"Connect to Google\" button in their personal settings." : "您的 Nextcloud 用戶將會在他們的個人設定中看到【連線至 Google】按鈕。",
    "Client ID" : "客戶端 ID",
    "Client ID of your Google application" : "您 Google 應用程式的客戶端 ID",
    "Client secret" : "客戶端密碼",
    "Client secret of your Google application" : "您 Google 應用程式的客戶端密碼",
    "Google admin options saved" : "已儲存 Google 管理員選項",
    "Failed to save Google admin options" : "儲存 Google 管理選項失敗",
    "Google data migration" : "Google 數據遷移",
    "No Google OAuth app configured. Ask your Nextcloud administrator to configure Google connected accounts admin section." : "未配置Google OAuth應用程式。要求您的Nextcloud管理員配置Google關聯賬戶管理部分。",
    "Authentication" : "驗證",
    "Sign in with Google" : "使用 Google 登入",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身分連線",
    "Disconnect from Google" : "與 Google 斷開連線",
    "Contacts" : "聯絡人",
    "{amount} Google contacts" : "{amount} 位 Google 聯絡人",
    "Import Google Contacts in Nextcloud" : "將 Google Contacts 匯入 Nextcloud",
    "Choose where to import the contacts" : "選擇導入聯絡人的通訊錄",
    "New address book" : "新通訊錄",
    "address book name" : "通訊錄名稱",
    "Import in {name} address book" : "導入 {name} 通訊錄",
    "Calendars" : "日曆",
    "Import calendar" : "導入日曆",
    "Photos" : "Photos",
    "Ignore shared albums" : "略過共享的相薄",
    "Warning: Google does not provide location data in imported photos." : "警告：Google不會在導入的照片中提供位置數據。",
    "Import directory" : "導入資料夾",
    "Import Google photos" : "導入 Google Photos",
    "Your Google photo collection size is estimated to be bigger than your remaining space left ({formSpace})" : "您 Google 照片集的大小估計大於剩餘空間（{formSpace}）",
    "Cancel photo import" : "取消照片導入",
    "Drive" : "Drive",
    "Ignore shared files" : "略過共享的檔案",
    "Google documents import format" : "Google文件導入格式",
    "Import Google Drive files" : "導入 Google Drive 檔案",
    "Your Google Drive is bigger than your remaining space left ({formSpace})" : "您的 Google Drive 大於剩餘空間（{formSpace}）",
    "Cancel Google Drive import" : "取消 Google Drive 導入",
    "Photo import background process will begin soon." : "照片導入後台作業進程即將開始。",
    "Last photo import job at {date}" : "上次照片導入作業為{date}",
    "You can close this page. You will be notified when it finishes." : "您可以關閉此頁面。完成時會通知您。",
    "Google Drive background import process will begin soon." : "Google Drive 導入後台作業進程即將開始。",
    "Last Google Drive import job at {date}" : "上一次 Google Drive 導入作業的運行日期為 {date}",
    "Successfully connected to Google!" : "與 Google 連線成功！",
    "Google connection error:" : "Google 連線錯誤： ",
    "Google options saved" : "已儲存 Google 選項",
    "Failed to save Google options" : "儲存 Google 選項失敗",
    "Failed to save Google OAuth state" : "儲存 Google OAuth 狀態失敗",
    "Failed to get Google Drive information" : "無法獲取Google Drive資訊",
    "Failed to get calendar list" : "讀取日曆清單失敗",
    "Failed to get number of Google photos" : "無法獲取Google照片數量",
    "Failed to get number of Google contacts" : "無法獲取Google聯絡人數量",
    "Failed to get address book list" : "讀取通訊錄清單失敗",
    "Failed to import Google calendar" : "無法匯入 Google 日曆",
    "Starting importing photos in {targetPath} directory" : "開始將照片導入到 {targetPath} 目錄",
    "Failed to start importing Google photos" : "無法開始導入 Google 照片",
    "Starting importing files in {targetPath} directory" : "開始將檔案導入到 {targetPath} 目錄",
    "Failed to start importing Google Drive" : "無法開始導入Google Drive",
    "Choose where to write imported files" : "選擇寫入導入檔案的位置",
    "Choose where to write imported photos" : "選擇寫入導入照片的位置",
    "_>{nbPhotos} Google photo (>{formSize})_::_>{nbPhotos} Google photos (>{formSize})_" : [">{nbPhotos} 張 Google 照片（>{formSize}）"],
    "_{amount} photo imported_::_{amount} photos imported_" : ["導入了 {amount} 張照片"],
    "_{nbFiles} file in Google Drive ({formSize} + {formSharedSize} shared with you)_::_{nbFiles} files in Google Drive ({formSize} + {formSharedSize} shared with you)_" : ["Google Drive 的{nbFiles}個檔案（與您共享的{formSize} + {formSharedSize}）"],
    "_{nbFiles} file in Google Drive ({formSize})_::_{nbFiles} files in Google Drive ({formSize})_" : ["Google Drive 的{nbFiles}個檔案（{formSize}）"],
    "_{amount} file imported ({progress}%)_::_{amount} files imported ({progress}%)_" : ["導入了 {amount} 個檔案（{progress}%）"],
    "_{number} contact successfully imported in {name}_::_{number} contacts successfully imported in {name}_" : ["{number}位聯絡人已成功導入{name}中"],
    "_{number} event successfully imported in {name}_::_{number} events successfully imported in {name}_" : ["{number}項活動已成功導入{name}中"]
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}